聽日三罷呀唔好忘記！煲呀！

點解無人煲文宣聽日三罷咖？
聽日罷工 罷課不罷學 罷市呀

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

推

入黎幫推
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

三罷

推呀 屌今日已經唔夠人所以炒粉 聽日要爭氣啲

9.2 罷工罷課
番工時間MTR不合作運動

邊個三毛負皮我！！！三罷呀聽日

最緊要番工時間癱瘓mtr啊

地面都要

[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

聽日三罷呀

十連

721 831

push

天佑吾城

機場手足要平安 但都要煲三罷咖

推 十連

九

八

七

六

五

四

三

聽日三罷

真係煲唔起

推 求塞死

被動罷工呀 幫手塞鐵

.

光復香港

時代革命